點樣啲女人咁鍾意俾人𥄫

着到好淫賤咁 搏人𥄫
但係𥄫多兩眼/明顯少少又唔鍾意

女人=反智

你是處女嗎

小心比人屌你非禮

一地係俾靚仔睇
唔係俾你睇

無圖點討論阿！！
dLLM

樓豬係咪𥄫得太明顯被人屌完開post?

幫樓主講埋
因為全部女入都係雞
此post議員

點為之著得好淫賤？

黑絲

我勁中意著到好撚緊
但唔中意俾人望
一有人𥄫 我就會係心入面屌佢十萬次老母

咁喺屋企著囉,著得出街就預咗人望,唔想畀人望就包實自己囉

同女人講logic?

唔好話點解你啲男人咁鍾意𥄫人

on9 依家講緊女人唔鍾意又要咁做
兩樣嘢冇衝突嘅 自己出去開post啦

可能望親你個d唔係靚仔啫，到有靚仔望你你就會好開心

佢地鍾意同其他女人鬥多男人目光，所以女性之間多數偽友誼、真對手

想比人屌美麗西

調轉 搵件美極豬排對住你流晒口水 你都唔好受啦

普遍男女都想被人𥄫
唔係得女人

想同你扑野

如果啲男人着低胸夾對波出嚟 或者着緊身褲露曬鳩型出嚟 女人咪又係𥄫
人之常情姐 只係而家啲女人大部份都物化咗自己

D女人話佢打扮係比自己睇，哄自己開心

G

人地見到靚仔𥄫都唔知幾歡喜，會偷笑同係咁撥自己既頭髮

Sad: 你的樣子如何.....

使唔使出賣肉體啊...
我只係唔想女朋友露咁多肉咋

On9 實情係鍾意俾人留意
我會話係人之常情 但可摸耳顧下伴侶感受

樓主表示

講緊着貼身都望喎 女人著衫有s型正常啫

貼身點會唔望

x2

有同感 係我角度稱之為臭雞

可以答你係因為無自信
需要他人認同
後生女唔識諗

hello moto

我覺得調返轉喎
係好有自信覺得自己身材好正先敢露

佢地外表睇落去扮到好有自信啫
但真係自信個啲就唔會俾人𥄫又要係到嘈

有時大聲啲讚下佢地好大波個屎忽好翹又嬲嬲豬 好撚難服侍

你都覺得正常咁點解唔望得
btw

都係嘅 真正身材好個啲都比人昅慣哂 唔會有咩反應

著到好sexy出街唔係俾毒L望的，唔好誤會

老實講毒撚望我都唔會介意
望下啫

唔係個個好似你咁明白事理架！

ching我其實認同你
Ching係咪過來人

曾經係